「集思廣益」屬於香港人既網店平台- （咩名好）？

長期抗爭 ，建立屬於香港人黃色經濟圈-驅紅復光

罷食罷買成效大家都慢慢觀察到 藍店近日拍哂烏繩 有鋪頭只係租金都開始頂唔順 慢慢藍店就會一間一間咁汁但要加快加強而個節奏 只係撐食店係唔夠既。

希望大家攻擊點放到入核心既核心內圍 由機構/貨源著
手 。係平時必需要用到既日常洗費用係黃店到 唔好再比
紅資再係到啜香港人既資金。

其實運動開始左都4個幾月，除左富可敵國 幾年前已神之一著大幅撒資既誠哥 ，暫時都未見大機構大企業出
黎講兩句都可以想像到對家權力有幾大 同一定有利益先
會發生咁既現象。就算遲下慢慢想洗底轉黃既都不可相信/依靠。
所以而家開創一間網店主要貨源係自日本，台灣，韓國等
國家。
盈利會用作：增加就業機會（全職、兼職都會有）、
支援番前線既手足、擴充業務、連結眾多黃店，幫到運動都會盡力去做。

有人會問點解唔張盈利捐比星火 ，612等等機構，保釋打官司，裝備有（國難五金）中學生買裝買到無錢 1-5就番學 6/日發夢 番工就發唔到夢連基本洗費都用埋落運動既手足 可以如何向機構申請幫助？ 再者幫到手足既愈多一定係愈好

言歸正傳，改咩名好？ 連登仔們請出招

同埋再招募一下義工
-網設人員
-小編
-車隊/司機
-有想合作既黃店

想激情討論/

類如遲下想要有咩產品上架咁

本身已經有啦 做咩姐你

自膠

同埋真係好需要大家支持同幫助嫁

搵貨源/搞運輸 整間公司出黎其實唔係咁易嫁葉師傅

試過入中路但變左洪金寶

請大家幫幫拖出手

本身有咩？

Google “光時”

光時

以為講緊光時

我知道 但有多間幫到手足既網店提供多d職位唔好咩？

同埋貨源唔一樣 我主要會搵外國貨源 遲下考慮同光時合作一齊建立/用同一隊車隊減底大家成本壓力

光時唔會賣咁多日本野嘛😊 同又可以提供多d唔同種類既產品比大家 再者一間光時可以最多請到幾多個手足？

出力推多下先

只得一間光時嘅黄店並不足夠
應該多幾間建立 黃色經濟圈

老老實實 主力賣外國製產品 我一定撐

一間光時 並不足夠幫助曬所有前線手足

大家不如提意下改咩名

唔好話幫手落場 幫手推下po可以嗎？
暫時未有改名提案

本來想講人哋幫時就係
光復香港
時代革命

你不如攞
五大訴求
缺一不可 第一個字

但係睇真啲又唔係太適合做舖頭名喎

咪係 不過都多謝巴打激情回覆

可以試吓，冇壞。

做大左一間先啦 咁快分薄資源點搞

產品唔同何來分薄到資源 開多間幫多d手足 何樂而不為？

「長期戰線」成立真·香港人既經濟圈，請大家花小小時間睇。

其實之前以經開過個po提過會搞
但人手嚴重不足

光時(國際)

復代